香港人应该饮水思源

咱们都是一家人
贼鸡巴牛逼

發神經

推畀多啲人睇到block樓主

( Show Blocked User - 肥閪大隻 )

覺得自己好撚好笑？

支持

用埋啲殘體蝗語搏出位？
你嗰腦裝屎㗎？

你啱 香港有今時今日風光 全靠英國人統治

( Show Blocked User - 肥閪大隻 )

飲你老母閪咩

同志說得對

要不要英國政府，香港早就完蛋了

痴線佬

你個隻字用撚左正體中文呀屌你老母臭閪
改返做殘體只字啦撚樣

？

中文都唔撚識睇？咁學咩人上連登
死返上大陸啦on9

但我上大陸都係睇中文架咋喎Ching
知唔知自己講梗咩呀傻仔